
                      El anticipado salvador de un verano estúpido resulta ser un saco de sorpresas sobre lo que ha sucedido y sobre las epopeyas recientes de los cómics (exceptuando Captain America: Civil War). El Escuadrón Suicida se desquicia cuando debería haber caído con la Dirty Dozen of DC Comics. El público se quejó de que Batman v Superman era demasiado oscuro y deprimente. Así que el director y escritor David Ayer (End of Watch, Fury) contesta con luz y caramelos. Yo llamo mierda.

Nunca has visto a un equipo más adorable de supervillanos del corredor de la muerte, hilarantemente llamado "el peor de los peores". Viola Davis es más aterradora que cualquiera de estos maníacos como Amanda Waller, la hambrienta de ética que atrapa a estos asesinos "meta "humanos" de la prisión Belle Reve de Luisiana para trabajar para los buenos en caso de una nueva invasión extraterrestre. Will Smith se ríe como Deadshot, ¿pero debería? Él está jugando como un asesino sin corazón. Resulta que al malo de Smith le importa menos ser liberado de prisión que llevar a su hija a una universidad de la Ivy League. "Necesito que la gente blanca lo haga", dice, Fresh Prince-ing captores. Y está la irresistible Margot Robbie como Harley Quinn, una psiquiatra que se vuelve loca y mortal bajo el hechizo del Joker (Jared Leto), el psicópata por el que morirá. "¿Pero vivirías para mí?", Pregunta. La carcajada de Leto realmente es escalofriante, pero Ayer reduce su papel a un paseo glorificado. Y, oye, estos niños locos realmente se aman. Todos juntos ahora: Awww.
        
            